救命！日本戰線要人！

日本戰線要人！！！
#香港人権法案 係日本Twitter上左熱搜！！
好多三毛出po質疑美國干涉香港內政，
識日文嘅大家大家幫幫手上去澄清同解釋翻！

p牌推唔郁啊1

推2

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

p牌仔好慘3